1. 其實係行到「幾多轉先轉波」？ 2. 假設4波，keep住行3000係咪合理？

兩條問題。

謝。

聽聲憑感覺

紅區先轉 波波盡

八千轉 兩咪車 要衝嘅時候就去到盡

1- 引擎嘈就轉
2-部部車唔同,出力有分別

其實係行到「幾多轉先轉波」？
油渣咪早轉, H車咪8000轉

keep住行3000係咪合理?
唔係

無人睇轉數標揸車
除左八千轉 2咪標外

係咪2－3000 最好？（從慳油 或 傷車角度）

你部乜車先？

giulietta

最好其實就去睇番自己部車個扭力同馬力分佈圖
起步個轉數過左最大扭果陣就轉波差唔多
行緊加速就睇最大馬力既轉數range

一萬一千轉

求下你換車
揸下jazz咪幾好

又係你啊Ching....
都話呢度問唔到答案

點解會買呢部車？香港無代理，想維修保養唔麻煩？

架架車唔同
我揸架Yamaha r6行3000轉死火都似
但架拖頭揸3000轉就差唔多爆偈
明未？

你架車個最大輸出扭力係幾多轉，過左個轉數咪轉波囉

咁遲轉咪好曬油

睇下架車個最大扭力區間咪知囉

咁Turbo車 1500~5500都係max torque點算
真係波波7000轉?

部部車唔同點答你

真係聽聲咋喎

1000轉照上波睇架車一路行一路開追悼會

邊有死數嫁呢d野

渣車講求定速。
情況有兩種 車會變慢 例如上斜
俾油 唔夠扭力取消灣道或上斜阻力定速既話 要預早落波提高轉數
夠就keep速度 就keep住最高既波

情況二 車會變快 例如落斜
唔俾油 用brake 保持車速 再落波keep Engine brake 目的係防brake 都唔會加速

進階 利用brake 轉油門控制車速 過灣慢入快出